【歐霸贏到開巷】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLVII

#StandWithOzil

1

我執完個po頭……

洛克人係咪歐霸小組賽最勁球員
唔知幾多G幾多A了

歐霸美羊手足下次搶到po我再更新返個po頭

得一個球員踢到，點小組？1，2？
1，2都要最少兩個啦，唔係點叫1，2

下個po我搶到再更新返

贏左就唔洗屌？
入果３球其實都唔係咩組織
表現同英超果幾場其實無分別
只係對手弱先贏得到
將一隊攻擊形球會改到宜家咁撚樣仲要無埋CLASS都可以有人支持

埃及 > 何妖

洛神歐霸3G3A了

w28真係好垃圾

拖慢唒

講得好

今場啲組織都幾好啦，如果你睇英超都咁激動驚你爆血管

巴露根呢D咩位拎波
正選個班做得冇佢咁稱職

屌你老母比比

ok

balogun真係全部宣明會入面最大隻 得佢做到g點護到波
其他都營養不良咁

睇英超個人真係燥撚到震

好有細爆feel

睇佢地打英超真係命都短多幾年

屈到。。

宜家阿仙奴組織只有靠拿卡
佢一唔踢就無
宜家中前場創造力係0，係真係0

睇波睇到咁唔開心唔知你為乜 屌到媽媽聲 達又未炒 贏波又要挑剔 入幾球又要話人地屎先入到 世界波講到易射咁 我都廢事講 你覺得要虐待自己睇唔鍾意既波 但為乜

好好J

出Azeez未

有衝勁先啊
55波肯拍，nk好似老鬼咁
同埋一迫唔到就發老皮犯規

Nk都會迫
羊狗就懶懶閑

條友對住隊友成日黑口黑面

所以話雪燒點會唔係政治原因
根本而家阿記就係好需要佢

真
中場冇個造倒波
冇playmaker

換左幻幻

羊3張幾都算啦 nk個感覺好hea
有波永遠舞一輪先 同w28一樣拖慢晒

出cxxxxxx未出你果件

對面？

你擺明就係點都支持達狗仲有咩好講
你呢種心態根本同袋住先=階段性勝利一撚樣
隊波就算輸, 你比我睇到未來既話, 我覺得輸無所謂
你早幾個POST 仲係度發夢想呢隊波贏歐霸
真係哂9氣

我地

w28拎波冇人埋去幫波

換咗cottrell

Azzez呢

Azeez呢

可能85分鐘會落嚟踩下草嘅

係 乜都人錯 你屌就無錯 繼續 唔阻你繼續自己扯火
入到第4球

Cotterll熱身賽好似一般

巴路根又入

露根

續約未

b38真係好值一個位

新亨利

屁屁助攻

隔住個mon都feel到巴打你好肉緊隊波

Balogun

有享利feel

其實B38老過Saka

以為你會唔睇

Balogun喺聯賽可唔可以多啲機會well deserved

爆閘狗躝啦

露根哥

Balogun明顯＞nk

balogun勁過nketiah有冇10倍

> nkxxxxx 好多啦

得佢肉緊 下下雞蛋裡挑骨頭

爆閘狗躝

Balogun >nk>>>>>>>>廢羊

個樣都屌打10倍

阿仙奴，阿迪達如果係撐黃
我估就算降班都大把香港球迷J

我見佢好似唔太想表現自己，有空位都唔自己帶

起碼望落唔似宣明會

巴露根 pepe靚過靚交

又肯逼 走位射術幾好 仲要有埋對抗性做到g點
值得多啲機會

你只係著緊達狗一個

Azeez 波底勁好
識施丹轉身

我都識啦

Azeez來了

咁隊隊英超隊都應該無人撐
隊隊都奶

其實應該可以試下
pepe打攻中
左右俾rowe/nelson/saka打
咁樣應該可以打得生啲

axxxxx有份落場 終於

Azeez

CC

azeez

亞視

如果達狗仲係玩9斬,希望佢出多啲balogun

有

阿cc

雷鬼azeez

喺鄧區

中間nelson都ok

咁撚似伊禾比

好型

型好多

型過禾比

睇歐霸開心好多

純粹足球場上，戰術之類討論，根本唔理性因爲政治原因去撐/憎一隊波
當然D人成日話乜柒都有政治原因
遲D我屙唔出屎都關政治事.......

今場入到4球冇乜好屌啦，又冇咩大犯錯，啲新仔又有貨交

唔洗講咩黃唔黃，單講危機處理同戰術變化都唔得啦阿達

其實班後生好多嘅配搭都好好 因為肯走係達死攬佢個陣 少俾機會班後生

亞斯in 韋洛克out

Pepe打攻中，逼佢交波which 我覺得對佢來講係一個好既磨練

星期日又要屌波

手短狗

冰廢

牙冰今場都幾廢

又失波

Mari 米9都頂輸

希望唔好咁快對勁隊

睇個樣似有料

揀pepe打中間純粹因為覺得佢擺邊喺英超俾人睇透曬無咩作為

冰今場失兩球

輸冰手短

呢個龍廢到

好彩有balogun 1g1a
唔係全勝就冇了

佢已經係企近柱 咁遠都頂得入

佢隻手都係線後

用Macey係咪仲好或者Karl Hein

恰我牙冰手短

呢球點講都係怪後衛先到個龍啦
屌你咁都頂輸

下 點都係龍門廢啦下話

亞視望落有啲料 又有身型

冰島龍呢個收購根本on9既
又唔係勁仲要哂一個非本土球員位

頂輸 然後輸手短

短手狗呢個名應該搣唔甩啦

我用美斯好過啦 最高係佢咁濟

龍門當然有責任，但點講都係中堅柒D啦，咁都走空一個頂

以後叫佢冰短

佢重要矮仔

用教練同伊度人脈揾既人真心麻麻地

macey仲撚廢

何妖今場d走位有d怪怪地

點解唔買raya

唔通繼續Macey?

貴

下場打正選

佢反應慢咗一拍

個陣話raya成10m

牙c幾好波

阿cc冇乜機表演

C唔識串好廢
啲走位唔知想點

屌你老母下半場少角到

呢個仲短過冰短

仲要貴（10M）
冰短1M

係咪41號

波底幾好

夠冷靜

係
好廢

阿思思

下場又要睇比狗

fm入面都廢

Ceballos?

Arcc有啲料

cedric d 出波真係全隊最好

用macey又如何
冰島龍擺到明都唔係勁
兩個都係廢點解唔揀個成本低啲既（轉會費+註冊位）

反正都係鬥廢 點解要比錢買隻手短狗

呢條不嬲廢

Cottrell

唔係呀
係41號新仔

Chambers

都唔撚明呢個咩收購
哂左個ON9 位唔係就REG 到燒, 成件事都唔會變到咁
之後果個所謂死球教練又係ON9
宜家角球有一招企哂係個龍門前面, 到宜家都無一球有用過
得對李城吹走左果球係頂中波

6667越位

1M成本有幾高？
都唔夠奧燒幾個星期......

柏之

可惜比狗霸左個正選

Me 9up

最大成本咪哂左個註冊位

fm阿記班𡃁仔得balogun, smith rowe同埋saka係叫做好有潛力

你睇返車仔Kepa 80M仲短

Arc就咁睇幾勁

比起其他青訓真係差啲

有無手足有買上盤 嘔左2次出黎

牙c打機都係升唔起

直線無力

買歐霸買半大已經半場收錢啦……

出搬泥出巴龍根啦

u19-u23出到3-4個踢到歐霸同英超已經算唔錯

無辦法

要出廢羊拿狗安狗

想西追踢聯賽代比狗

41號想點
啲走位 比波完全唔合格

利申無買 買上盤手足煮到埋口都要嘔出黎

郭嘈好廢

亞視真係幾好

尊重返拿哥啦

我都想問

隊史第一次6戰全勝!!!!!!

出幻幻打英超仲好
見到佢地有heart
防守會追 唔係淨用眼神

阿仙奴啲青訓成人都吹大左
以前妖人dragomir原來依家只係踢緊意丙

想踢返u23

我下盤起死回生

我地歐洲第一

包龍根1g1a

azeez完全唔似幼幼 啲現位同first touch好到

希望就算入到決賽都唔好岀一隊

斬入斬唔起 D呎寸差好遠

有阿狗就有錢收

下場對般尼記得當歐霸咁踢

入決賽

分組賽睇左5場

你咁講，不如唔reg坦咪仲好

牙達32強出leno啦

真阿

亞視真係唔錯,相反隻41號

Bennacer Malen Jeff呢班幾勁喎
前者A米正選 非洲盃最佳球員
馬撚上年入好多波
Jeff 至少叫輪換球員

阿思好波過夏卡好多

忘掉英超

有冇巴打睇晒六場

晉級英冠

一出Leno即輸

好睇過英超

我都係
有場等到3點半瞓咗
好似係打莫迪冇睇到

我

我睇晒

Cottrell係麻麻

青年軍真係淨睇balogun 同azeez

Azeez係唔錯 但又有排先成熟 暫時睇仲有好多野要upgrade

Azeez仲要細過佢
41號好似未發育咁

睇完想戒英超

呢到睇得開心過英超好多

如果淨睇歐霸唔睇英超應該可以開心啲

又想最尾送角比人絕殺

阿思思幾撚屈下

改名了

英超練EQ同心臟一流

我睇晒，舒服過睇英超好多

歐霸全勝

打到32強就準備英超式閪波架喇

呢三個真唔應該放
Bennacer可叫upgrade xhaka
Jeff直頭睇佢係中場有望似pogba咁
馬撚冇睇

大波算啦 盤就對家

點睇葡勉強頂到杜菲 出比生應該4：4

終於搵到人取代Ospina

撲小禁區俾人補刀or執雞

32強開始應該會慢慢出多啲正選
加上深夜閪波

今場勁能到 下下教科書傳中 同啲隊友配合又好

有啲都係唔錯嘅
好似malen, ozyakup, hayden

覺唔覺得打盃賽應該要有winning mentality ？

所以應該出呢幾個人

世梅（世界盃冠軍）
葡哥（歐霸盃冠軍）
馬里（巴甲冠軍）
施巴路斯（歐聯冠軍）

其實三隊對手都弱過英冠

有人update球迷陣未。

睇英超嘅話隨時突然間心臟病發

真 入埋場睇淘汰賽 屌那星奇蹟出局

Bennacer今年攞意甲了

Ozyakup之前好似幾勁 有傳過回購
但係好耐冇聽過佢了

歐洲賽6戰全勝
牙達

睇晒

葡今日似hea踢 鳩下鳩下咁。

32強出一隊出局嘅話我立即反達

達狗宜家玩燒味，應該正選佢

對般尼出返呢班人啦

心態問題
英超隊唔好話贏波mentality
連上到場都唔知自己想點

甘拿比都未講
算啦.....

埃及贏過4次聯賽冠軍

馬里(世界冠軍球會盃亞軍)

奧林比阿goal?

之前係比錫達斯嗰陣踢得好勁
不過呢兩三年唔知點解越踢越霉

有無手足認同巴路根>廢羊

拿羊安3件老屎忽霸撚住唔比後生仔上位

巴字頭係勁d

廢羊話自己冇入波係因為冇供應

呢一季來講，係
但對手係歐霸 vs 英超列強

之前有件美國仔吹到好大又係傷多過踢

條土耳其佬 依家係比錫達斯核心 都算係咁

同意! 出班有鬥心後生仔好過!

埃及都係踢土超

係 個個肯跑肯走位肯配合
廢如屁屁都識比波

zelalem
仲有wellington silva

冇態嘅人真係唔知出黎把撚拿都話有心踢 其他兩件真係

不過呢幾年出場機會都少咗

暫時睇呢班青訓
Balogun 勁野 快續
Azeez波底好 勁冷靜 可以出多啲
41號cxxx 好廢 走位 俾波連英乙都冇

Zelalem

32強有機會會對咩

又話改名

對RB

Feel到會抽阿積士

Wellington silva好似係工作證問題借到個人都唔知去咗邊

假如真係簽到szoxxxlai係咪都無得出歐霸

點睇medley

唔想見到Leno Xhaka 比狗 臭羊 污染歐霸

Azeez最後補時起禁區邊擺脫對手有啲似燒

可以reg

依家改咗制好似出得 當年擺明迫害雲加同羊

熱狗嗰場有盧卡古睇

佢上限高過燒好多 似韋拉同耶耶托尼混合體

同美羊case 一樣
Salzburg 跌咗落嚟打歐霸所以唔出得

難得有啲後生仔睇 唔好亂嚟

改左例喇老友 可以reg

有Azzez唔使要根度斯

佢返左生啦 依家已經係德甲第一中場 係達狗輸波亂咁搵人祭旗

唔知tim
咁快d 買la! 而家正選隊放棄中路踢燒味真係好垃圾

會唔會抽里爾

攻中冬季一定會買 list入面都應該幾多後備plan 筆直主要都係25m內要搞掂
希望有攻中 到巴丁復出可以踢走羊條懶閪

比比對返法甲隊會唔會返生

Azzez係未來世界第一中場
德甲第一可以收皮先

我哋個名單唔夠位reg
起碼要清細梅 papa

世梅預會躝去西假
papa一樣唔會reg
好似本身話仲有位reg人
再睇下點搞

記得仲有巴丁係要reg返入名單
佢唔係球會青訓 歐霸要另外reg...

皇蘇假撚到
咁都奇蹟出線

歐霸 - 艾蘭尼世界波新星傳射阿仙奴4-2六連勝收官

第12分鐘，尼基迪亞禁區前搶斷成功，帶球入禁區後挑射破門，0-1，尼基迪亞射進本賽季霸氣盃第3個入球。

第18分鐘，小將史密夫路維左路帶球內切後回傳，艾蘭尼遠射射出一腳穿雲箭，皮球直鑽球門右上角，0-2。

第67分鐘，巴露根禁區裡護球回傳，禾洛克橫帶擺脫防守後推射，門將撲到皮球還是沒能阻止入網，1-3。

第80分鐘，比比中路帶球突破後分球，巴露根禁區左側推射遠角破門，1-4，阿仙奴提前鎖定勝局。

balogun亨利式入波

抽皇蘇會唔會仆街

唔會

分分鐘愛蛇復仇之戰

留返決賽先

黃潛首名，應該唔會啦
反而皇蘇就有機會...

Yes 睇住隻羊車身入波以為贏緊
臨尾利奴on99輸角球 比人絕殺

阿達說高層買人有一手，今季有冇洗咗成億

但排15

ching 不能認同更多

依件個時睇佢傳波好勁,成日下下劏穿人地黑法比咁
點知傷到,有冇人知佢踢緊邊隊？🤔

盲反

雲加

咩慢慢
32強就全部正選la

elneny

班垃圾踢英超啦

冰島龍失果兩球都麻麻喎

respect

牙冰係咁上下

一場都無睇過

俾d時間啦

LENO仲廢

TZ睇左幾多場

一場都冇睇過

愛蛇時期都係8強打後先開始睇 係上年32強出局

迷愛都唔睇愛狗

贏緊睇黎做咩

抽中皇蘇/奧林比阿goals就正

吳孟達

你當祖狗死嫁

達狗又32強出局

Lille啦
叫佢還返Pepe條數

歐霸小組賽之王

azzez迷燒就知佢有前途 燒個個ig post都有like

Nelson 咩事又無得出

唔舒服

原來轉載巴塞球星基沙文取消華為Sponsor宣言都會被Facebook警告

Facebook幾時先會有收皮嘅一日

食屎

咁好快要雪硬佢先

都準備隊史第一次降班!!!!!

歐洲霸主

唔夠位REG人同用武肺黎達到政治目的根本一9樣道理.
只係用黎唔REG 燒既藉口咋嘛. 真係勁到咁多人無位REG, 就唔會排15 啦.

或者達狗快D 躝啦. 你隊波D人勁撚到燒都無位REG, 都踢到排15. 自己走啦仆街奶共達狗

巴露根攞網仔射得幾靚
睇佢敏捷度同射術都高過NKXXXX

佢請班支那狗做admin 個陣都預咗收皮又入唔到人哋巿場但又勢咁奶

以前fb 大把人share私人嘢，以家得返page 同新聞睇，根本唔好玩

今季真係係咁破紀錄

公司冇anal dinner
咁仲有冇抽獎?

我公司有得wfh...係我果層無
點先有wfh?

轉咗去mewe

係你迷愛既bonus

吊你老母！

屌得好！

公司得你番 比機會你都唔要

叔,殺卡,洛克人,尼爾遜,NK,巴官
新一代最強黑力架青訓

和咁多場

爽到 屌你家姐！！！

識嘢

迷愛手足

Join

乜水

咁事實係冇位reg
一隊成30個球員

改完名冇人認得

蔣xx

藍絲手足

牙詩詩精華片

買阿狗對家又贏一場(盤)
賭波太易了

Yes

牙詩=球迷新寵

點睇細梅ig story tag晒全隊 講well done

真隊長

世梅不嬲好波

49秒
不過就咁睇都幾冷靜
3人逼一下假動作fake曬

你問達狗點解81分鐘先出
Cotrell 勁廢都有得踢20分鐘

幾撚型
睇好佢 練大隻啲

叔好有大佬feel

叔=現世代青訓一哥

有無手足讀緊都大MU

女亨利

鯨魚拉突

冰廢原來真係幾廢

Nk琴晚膊頭控個下又幾靚

消息指黎智英被加控勾結外國勢力及危害國家安全罪

世梅不嬲勁 真隊

算吧啦叫句口號都可以分裂國家啦

到時有意甲足總保送😂😂

麥明詩？

CLS

不如上男子隊踢

啦啦隊隊長

未來世一中場

要入定紙迷定
啲comment話佢係小Party

Gabriel Saliba 叔 阿思思 巴丁 尼基 Balogun Nelson 細爆 洛克人 馬夫 T狗 Saka

我廠幼幼風暴

仲有Rowe

到時龍蛇回歸

牙龍勁到

愛蛇教 阿思思可能已經上咗位 佢上年都係歐霸狂出Saka 今季已經做咗主力

愛蛇種樹

愛蛇勁過達狗好多

青春風暴都冇咁谷氣

爺爺下種 愛蛇施肥 達狗收割

英超又要睇返3隻老坑

你老過佢地啦

訓練都牛油手就知好打極有限

睇歐霸算啦

賓菲加幾勁

點睇愛蛇打5場（尋晚嗰場好似取消咗）都死亡小組第一（作客以色列 土耳其 阿塞拜疆）

琴晚全能鐵衛踢成點

獌打ac

差啲入波

覺唔覺打燒味嘅話不如推柏G打中鋒算
佢finishing全隊最勁

愛蛇給uefa逼害
要周圍飛

但邪不能勝正

傳射控都有 全能到仆街

皇蘇有夢遺

龍蛇

又打起左件幻幻

我心境年輕

冰廢廢過廢龍咁多

廢龍以前都好廢

感覺上而家係3號龍料
放佢打europa，本土杯仔都驚驚地

巴路官1+1 阿迪達：佢想留「廠」

【Now Sports】阿仙奴周四歐霸盃以4:2大勝鄧多克，季尾約滿的小將科拿林巴路官貢獻出1入球1助攻，領隊阿迪達透露此子希望繼續留隊。
19歲的科拿林巴路官（Folarin Balogun）今仗後備入替28分鐘，就分別交出1個入球和1次助攻的貢獻，然而他與阿仙奴只剩下6個月的合約，阿迪達就透露：「他已經對我說，希望繼續留在球會，所以我們雙方會盡力達成續約協議。」

除了巴路官之外，阿仙奴另一新星基迪亞（Eddie Nketiah）的實力同樣不容忽視，他雖主要在歐霸擔任正選，但場場交足功課，今場亦有一球貢獻，今季在各項賽事已經累計攻入5球，他和巴路官能否成為阿仙奴在聯賽加強攻力的選擇？阿迪達就回應稱：「人人都有機會。」

「我們陣容龐大，近來也有不少球員傷癒，所以擁有足夠的兵源去做選擇，而且也會採取輪換，讓我們去取得需要的賽果。我們必須開始贏得比賽，不能再重覆過去6周的成績。」阿迪達補充道。

對於球隊在小組賽以全勝姿態出線，阿迪達表示：「總括而言，小組賽的結果是非常正面，因為在歐霸6戰全勝也不容易。不過球隊在入球之後，有點失去方向和聯繫的感覺，但這是正常表現，最重要是球隊能夠及時調整。」

圖片來源 : ©AFP

66.67

最後一場唔撚踢都首名 串能到

抽左籤啦？唔係要等Monday咁快？

希望留到巴老公

希望歐霸踢得好過聯賽咁多，不如聯賽用下班歐霸新仔試下啦！可能有驚喜！

John-Jules返到嚟唔知仲有冇位上

一直覺得佢勁過 Balogun

勁好多
今季借去英甲踢6場入3球

Smith都幾勁踢法似藍

賊仔

連官網都無牙叔杯賽字

風水輪流轉
而家阿狗要學熱咁J 未來

我地有 past tense (J 歷史 )
都有future tense (J未來)
係無現在式

真係用大陸疫苗

乜撚嘢譯名黎

見到 人人都有機會 就覺得嘥鬼氣

你唔係唸住有得用美國輝端

原來都有美國貨

18/2 先有歐霸

到時達狗分分鐘已經唔係度啦

New York City FC declined Zelalem's contract option
on December 1, 2020
真係慘

近十年打得起真係得拿比
起初既比比鳥都成為比狗

是咪大陸製
復星輝瑞

最後可能全部用哂美國英國貨 （個度都 1500 萬劑）
但錢就照科俾大陸 ...

如果聯賽又打番燒味好多人都唔岩用， 英超打到一半如果發覺無乜好爭， 不如主力搏杯賽， 聯賽俾多啲新仔上位，吸收下經驗， 為下季做準備，班新仔幾有潛質, 真係唔想見到燒味戰術，又低效， 我哋有無人擅頂

這款BNT162b2新冠病毒疫苗，由BioNTech和輝瑞藥廠共同研發。復星醫藥在官網發布消息，今年3月，復星醫藥獲BioNTech授權，在中國內地及港澳台地區獨家開發、註冊、商業化基於其專有mRNA技術平台研發的、針對新型冠狀病毒的復星新冠疫苗（暫定名「復必泰」），並於7月在國內啟動臨牀試驗，進展積極。

比d藍絲廢佬打

睇呢班都好過廢老三叉戟

Azeez都幾大期望

好失禮？

新韋舒亞

系

佢d動作幾柔
footwork 幾好
但身體質素幾好

好過個cxxxxxxx
廢過閪 唔識走位

你幾時返黎打疫苗啊？

佢中國人有抗體唔使打

Nketiah幾時變咗新星咁堅揪

Arsenal shots per game this season :

Europa league: 19
Premier league: 10

青年軍球王

原來academy 10場11分
first team 11場13分
好consistent

呢兩個月嘅星期六可以安排英超賽事

要輸到二月先有得再贏波

我一早1月中左美肺，已有抗體

又引戰 廢龍唔會排咁後

果陣你係澳洲帶團?
小心郭安爆門

攝影台有條傻鳩幾過癮瘋狂留ig叫人follow，態度又勁西抵被人圍屌

我帶完武漢團發燒喉嚨痛

乜鳩台你都睇
有冇甜相?

我蒲波台上班台房屋台財經台cctoy汽車台飲食台旅遊台攝影台好撚忙

日本狗呀

成日幫我地熱民倒米

係好肉酸d口吻搞到自己住日本好高貴咁

成人台？

蒲咁多個台搵題材開po，又有錢收

冇興趣我又唔打j

好難上熱門要睇運，同埋夠早開，早上7點左右推會易d，一上熱門等10點後班細蚊仔起身就禁入黎留言

連仔套算法可能已經block咗你上熱門

睇怕都真係中咗

咒9人玻璃

你個心會唔會玻璃啲
青訓 又有推進能力 我諗起牛奶都有問題

'I want to be an Arsenal legend' - Mexican youth star Flores reveals Gunners dream and Saka influence

2禾b

Cxxx好廢
借出去先

青訓都可以話人腳問題
Smith JJ medley Tutu 呢班借走晒
買返嚟塞位嗰啲好廢

話說上一個新韋舒亞crowley去左邊

下星期聯賽盃打曼城

其實聯賽個場踢得唔差
係唔好彩

唔通我地要變未來阿

伯明翰 去d低組別球會都踢唔起

幫手拖累愛華頓
實力不容忽視

爺爺

打晒成條右路喎
隻占狗自己打右翼唔幫右閘

理性分析勁唔識波

舒2菲

全能鐵衛復出拯救達狗

新韋舒亞係Charlie Patino
Azzez係韋拉+派路

Sxxxxxxxxxx已收皮

巴丁好似踢返U23
下場聯賽可唔可以正選

nben之前成日吹奏個右閘去左邊

瑞士妹其實都幾正

櫻狗手足 咁得閒入黎傾波

英冠

幾時抽籤

PR達

應該係下個禮拜一

肯走未豬埋比搬泥就降班啦

迷balogun
可以教廢拿點做支點

仲識雜技

Szoboszlai去rb(AFCBELL)

星期一8點

用下腦都知唔會黎15奴啦

駁唔到

星期五

Balogun養得好應該會勁過nxxxxxxxxxxx

想對邊隊

求其啦，阿達 = 歐霸不敗男

去埋rb
rb好勁

阿記嘅女子隊勁撚到仆街
利記女子隊就好撚廢
英超反而就調返轉

奧林比阿goals

認真
如果對般尼都贏唔到
達狗就真係拿拿聲執包袱好過啦

睇馬會個盤應該小勝

利物浦喺13同14年都贏過聯賽冠軍，後來預算方面俾車路士、曼城同阿仙奴超越咗，佢哋又追唔上，所以咪埋下咗降班伏線

ESPN：

阿仙奴願意讓奧斯爾在下個月冬窗離開，多間美國大聯盟俱樂部正在跟踪德國中場的情況，但是有消息稱球員仍正在努力訓練，希望在明年夏天離開之前能在下半賽季為槍手披甲上陣。

我燒

專訪阿仙奴天才小將 Marcelo Flores：

Flores 剛剛在10月份與阿仙奴簽了第一份職業合同，在他為阿仙奴U18出場的12場比賽中打進了3個球，他被邀請在季前賽中隨一線隊訓練，他現在希望在不久的將來在酋長球場發揮他的影響力。

“和一隊一起訓練就像一場夢，我無法相信發生的一切，我很高興，享受我生活的每一刻。

現在我還不知道我什麼時候可以為一線隊出場，讓我們看看未來會怎麼樣吧。我想踢球，想成為俱樂部的傳奇。”

這位墨西哥少年認為 Saka 和 梅迪薩卡 在他的成長過程中起到了關鍵作用：

“我看到了 Saka，他是我的一個很好的榜樣。他是最好的交談對象，我們經常發短信交流。他非常努力地取得了現在的成就。他給我建議，分享他自己的經驗，所以我準備好迎接即將到來的一切。

梅迪薩卡是我一個非常好的朋友，他幫助了我很多。我很感激他，因為他相信我的能力，他給了我很多才能成為現在的我。”

當被問及他和槍手舊將卡路士韋拿有什麼相似之處時，這名年輕的天才前鋒回答說：“他們仍然記得韋拿，但是他們以前從來沒有拿我和韋拿做過比較。

他是一個偉大的球員，但我們是不同的。我最喜歡的位置是前鋒後面的10號，當然我也不介意踢邊鋒位置。”

Szoboxxxx confirmed 未

如果達蛇畀人炒 燒應該有得出

無所謂 佢損失

收嗲狗

可以著返條褲仔先
無限接近去萊比錫

confirm go rb

薩卡蛻變成小將榜樣

【Now Sports】儘管薩卡還是年紀輕輕和滿有進步空間，但他在阿仙奴小將科利斯眼中已是一個大哥哥，是他的學習榜樣。
阿仙奴小將科利斯（Marcelo Flores）談及其同門師兄薩卡（Bukayo Saka）時說：「我會視薩卡為我一個非常好的榜樣，他是攀談的最佳對象，我們會經常互發短訊，他很努力才取得今天所處的位置。他會給我建議並分享自己的經驗，因此，我已準備好迎接一切。」

科利斯早前曾數度參與過阿仙奴一隊的操練，他坦言高興：「操練過後我是感覺良好，如常比賽，我感到很高興，享受在一隊度過的所有時光，刻下不知道自己甚麼時候才會地標上陣，視乎情況吧，我很想比賽並成為球會的一個傳奇。」

19歲的薩卡今季已為阿仙奴上陣過14次，分別踢過數個不同位置，已透過比賽展露了自己的潛在實力。至於任職進攻中場，10月才剛滿17歲的科利斯，他早前才跟兵工廠簽了其首份職業球員合約，他今季為阿仙奴U18上陣12次，攻入3球。

圖片來源 : ©AFP

加歷查：

“我理解為什麼阿迪達會把奧斯爾拒之門外，因為他認為土耳其人不符合自己的踢球風格，同時俱樂部也希望將他從工資單上剔除。

然而，當球迷們看到他們的球隊讓奧巴美羊（31歲）、韋利安(32歲)和拿卡錫迪(29歲)參加一場高壓力的比賽時，這種說法的可信性就變得毫無意義了。

上週日對陣熱刺，他們就像三名職業球員在職業生涯的最後幾年一樣。”

冇咗雲拿之後好似仲勁左

同意
後生細仔竟然唔夠膽挑戰英冠舞台

唔係同一個老細咩

薩克斯堡根本就係萊比錫B隊黎
基本上d球員踢起咗就直升萊比錫

雲佩斯：我叫雲格幫阿仙奴簽「殺手」基亞連尼

前阿仙奴前鋒雲佩斯透露他曾提議前主帥雲格收購基亞連尼。

雲佩斯曾效力阿仙奴8年，但從未跟球會染指英超錦標，他一度認為球會在防守欠缺一塊拼圖去雄霸英超，而基亞連尼會是好選擇，但最終該意大利後防沒有成為「廠仔」，如今踏入在祖雲達斯的第15個年頭。雲佩斯在Kaj Gorgels的YouTube頻道上說：「在某個時刻，我感覺要說出阿仙奴如果想贏英超的話，如何可以做得更好。我覺得我們欠缺爭勝心，並提議雲格簽基亞連尼。我對過他幾次，他是真正的贏家。數周前當他對荷蘭，你可以見到。」

雲佩斯形容基亞連尼36歲，但仍然每場博盡並面帶笑容，甚至不領一面黃牌。阿仙奴需要那種「殺手」，所以當時覺得球會應該要簽他。這位荷蘭球星亦透露自己還提議過幾個名字，可是最終都沒有被接納，令他有點冇癮。說到2012年轉會曼聯，雲佩斯表示：「我離開阿仙奴過曼聯在英格蘭仍是一個敏感話題，我只是想贏，因此就要承擔風險。」()

達狗燥咗

有條片

可惜佢太易傷， 未必岩打英超

仲記得佢debut 打獌嗰場

見到臭蛇踢得咁閪我哋仲燥

足球倫敦 :

阿迪達正在重複雲加的錯誤，阿叔很可能成為下一個張伯倫。阿叔一直是歐霸盃中表現得最好的球員之一，但新賽季他在英超只獲得兩次正選上場機會，他已經更換了經紀人，將在明年夏天尋求轉會。

Salzburg fans 好撚憎 RB 萊比錫
Red bull已經改變咗個球會文化 仲要無撚端端變咗人哋B Team
18年歐霸小組賽「RB打比」薩爾斯堡打贏萊比錫攞小組榜首 啲奧地利人好開心

如果我係依隊球迷嘅話
當初隊波比人買個陣應該迷唔落去
轉第二隊好過

之前係咪試過UEFA 淨係可以比其中一對踢歐聯

大力神黎未

西班牙理性報：

韋利安在阿仙奴踢得很不開心，皇家貝迪斯有興趣花重金將其招攬至麾下。

求下你快啲買
係驚臭蛇唔肯放件性奴走

不如試吓掉轉一季

ok 快

好似傾掂數 話兩間球會運作夠獨立
唔影響比賽（我估最主要理由係唔會同老細之後打假波讓賽）
所以呢幾年都見到兩間紅牛都會一齊打歐賽
甚至弱啲嘅薩爾斯堡踢走萊比錫

快

放走叔=弱能智

傳波控波差啲啫

淨係啲配合同走位都夠佢係英超輪換啦

阿迪達諗緊啲咩
講到好有抱負 無理由咩都搞唔掂架
成續差 轉會又柒

尋晚歐霸阿叔超勁

叔攻守兼備，又好多個位都打得
放咗就可惜

迷失緊

真
青訓有料萬金油
仲要係偶像派
達狗自己私怨就唔用逼走人

叔根本踢得好過Saka
達狗小氣但又唔敢雪埋佢
特登唔俾佢打英超

阿叔做錯咩黎

答記者話撐燒

Saka overrated

同情奧燒

叫阿Joe教返幾招啦

佢捨得本英國passport?

佢應該學吓爺爺
比d自由球員

最已陣

最慘係個更家室搞到一鑊泡咁

全勝關鍵

有歐聯踢，唔通來踢英超護級

正常啦，除非真愛 + 傻先來阿仙奴

見到達狗咁帶波都縮喇
仲要話一定唔炒
搏英冠冠軍咩

剩係見到 dropping 15

都係冠軍！
英超 Big 6 都未攞過
李城，列斯都攞過

英冠聯賽壓力大，可以專心歐霸，贏足總杯，甚至英冠踢歐聯

邊個話佢廢

屌奶星 韋洛克都3G3A 洛克人仲要係中場中
比比=洛克人fced

除左人工，我諗唔到阿狗有咩優勢
下季歐霸都分分鐘無
除非條友本身鐘意搭沉船

無洛克人已經唔洗睇

鶴神隊利都冇面家咁廢

熱狗一個都冇

學馬勒當拿carry廢隊

熱狗出後備點會有
Bale Lucas呢班又唔係踢得勁

出院探班

咁快出得？

問題佢唔係老馬
呢個世界得一個老馬，宜家美斯都carry 唔到疤啦

美斯邊敢黎護級挑戰自己

椰子又撚一場

之前講過牛奶仔返左嚟跟操嘅
人影呢

列斯聯之前原來真係虛火來
不過佢哋呢啲體力化打法通常都頂唔到一季

達狗之前原來真係虛火來
不過佢呢啲343打法教法通常都頂唔到一季

達狗呢啲垃圾就收皮啦

達狗=打工仔既人生教練
垃圾唔緊要 最緊要奶到老闆開心

椰子燒味勁到

隻Szxxxxxxxx 去RB 我哋又收皮

正常，唔通同你打護級咩
RB -> RB再正常不過啦，又有歐聯
傻先來一間爛到梅既廠啦

阿狗=阿雞 個個都贏到 就係你贏唔到

域荷斯又入兩球

牙侵場官司輸左

點解維拉又虛火， 列斯又虛火， 但係我地都係贏唔到， 仲要俾人㩒住姦，對維拉我哋主場都要輸3粒， 搞到俾廢龍寸

人地係虛火，我地係真廢我接受現實了

佢地英冠都係咁
上半季成績好勁，下半季回落

愛華頓套戰術無乜問題
不過傷兩閘真係斷佢手手腳腳
阿狗人腳完整
但都打唔到一套進攻套路就好大問題

把握力問題
比隻羊佢爭緊4喇

都係個句
到依個位無可能賴人腳
已經連傷都唔多

夏天轉會窗尾嗰幾日買唔到牛娃就應該轉買Szxxxxx la
嗰陣未護級都仲有d 吸引力
而家冬窗真係冇人敢嚟

今季羊把柒握咩

pepe呢啲扭波過人要諗一秒，歐霸對手都扭唔過，開角球又係波都斬唔太起，但阿達唔知係咪冇重點訓練佢，成年都冇改善

我估真係無乜錢
宜家點睇都買個跑得8/10號好過party
宜家仲傷鳩埋

阿仙奴廢係廢，不過運氣都無

其實阿仙奴運氣一直係06歐聯之後就係直線下降

廢就廢啦
踢左咁耐波仲用個頭撞人
咩年代，06年拖舟都話左畀全世界睇緊
個腦都唔知點生

青訓果班Nelson saka rowe 叔都好過佢同安
起碼對廢隊敢去先

佢先係拯救牙達嘅人

之前有news 話西甲betis 想買willian
如果冬窗賣到安就正，止蝕同俾多d 機會nelson/smith/馬天/叔吸經仲好
不過應該係安經理人吹出嚟嘅煲水news

西甲撚有錢咩

我地專幫人起機

唔介意0蚊轉會費
不過西甲隊應該人工都出唔到

球壇妓師

原來守尾門
又比人斬返轉頭 燒味宗師

唔走啦佢
留係英國

我地連虛火都冇

🔔TheAFCBell :

湯馬斯在之前受傷位置很接近的區域遭受肌肉拉傷，並非同一位置，幸好傷勢沒有大礙，無需接受手術，預計一月份復出。

臭蛇個掌咁大威力

安唔會走啦 佢要拎英國citizenship

球員質素都唔及西咸啦

靠體力逼搶彌補返差距

其實唔明點解要咁做
英國投資移民20m就做到
一般人就話冇啫
佢踢左咁多年呢d應該散紙level黎架啵

我都唔知可能連20m都想慳

而家有隊要又高人工又可以踢養生波 why not

咁呢樣又真呀
踢得屎又係袋袋平安
踢得好又係袋袋平安
三年之後退休又得去d垃圾聯賽做球王又得

佢地搵錢多洗錢仲多賭錢叫雞買車之類

韋利安唔似呢尾人

咁可能佢覺得自己收尾幾年仲踢得，所以過嚟順便慳投資移民錢

雖然羊真係好廢今季 但理性講唔reg燒真係最大問題

冇燒key波搞到拿羊安都要幫手墮後造波 加深冇人走位+疊位問題 以前有燒/mk 拿羊會乖乖地畀波佢哋搞然後專心打配合/走位

達狗一月再唔reg燒都係等執包袱啦

但恐怕臭燒比臭sir更早執包袱

efficient and valuable被football reason左

佢同雷欺唔係有間餐廳咩

依加仲有無反燒

但 chance create 好似係0，又無 forward pass
傳到但無威脅有柒用

應該唔夠20m啦

最efficient嗰啲俾人雪借賣

中場踢到五個神丹咁

Lacazette = inefficient unimpactful

總有班on9印象流球迷話佢懶唔肯跑態度差

因爲通常講佢唔肯跑果D既係佢回防果D，唔係進攻
佢進攻數據一向好
但宜家足球要個10號回防
所以話10號位已經被現代足球遺棄

如果細爆態度好啲，希望留佢
C8都希望可以留到隊

C8咁柒廢，又唔穩定
情願要進步左細爆

鍾意倫敦唔想走有咩咁奇，而且要遵守合約精神

係咪有咩誤會 燒由雲加最後嗰年比人屌開始已經多咗回防搶波逼人
去到愛狗甚至達上季中對獌都係跑好多又回防
進攻又有防守都盡力跑 而家呢對阿狗仲有咩資格厭棄佢

Yes，吹大咗

阿占士而家都開始比外國愛迷屌，更何況燒

JVC仲存在咩？免費賣廣告畀佢？

即係比人搶咗個波係地下向球證攤手嗰啲

仲存在，見到佢啲藍牙耳機

老實講，唔係話唔中意奧燒
但佢防守真係唔係佢果範....我上季唔多見佢搶到波
我覺得要求佢回防，攞recovery唔係佢
戰術真係唔啱最後一代10號

C8就算啦 本身以為佢係Cam料
嚟到攻又唔得守又麻麻 工兵料 不過好過沙加

X34 直頭應該賣走，出埃及記算啦

其實搵多個人守都係守唔掂㗎啦
點解硬要搵個playmaker去守 搲撚哂頭

沙加上年我都仲撐佢 佢真係唔差
但今年真係 埃仔阿叔可以取代佢了

而家係講緊呢隊阿狗而家冇本錢棄燒
你話夏天買到牛蛙就話姐
除咗佢得返willock打攻中 willock防守又好好咩？
燒除咗年紀有邊方面差過willock

潮流
隊隊都咁柒踢
有咩計
如果宜家10號係熱門位置，都唔會咁難都送唔到奧燒走啦

唔識幫達Sir含撚

圾卡學咩人著7號

但佢地死都要10個球員一齊回防都無計，因為奧燒基本上係零防守

但依家隊阿冇料跟得上嗰潮流
唉 都唔識講 可能我跟唔上現代足球嗰步伐
要求一個球員每個技能都識少少
都好過一個球員淨係精通一樣
好似打機 五角形要每樣點少少 好過點爆一樣

咁除咗燒仲可以有邊個攻中有防守？洛克人個身形仲瘦過燒點樣守？

1號2號3號5號7號8號9號 都係冇用

迪布尼，卡蘇拿，vs占士同燒，你係教練會想用邊一邊

宜家潮流咪就係要球員全能，龍門都要有腳法，猜波，好似紐亞咁有視野可以反擊

痴線

所以最柒憎哥狗，又唔係贏得多過人
球員要求咁高，踢乜都得，你估真係佢戰術勁咩

講經咩 後場夠人都可以失波
出燒有多d chance create 好過

所以咪話傳統10號沒落
宜家興 KDB 果D每樣有D

咁防守好唔係淨係多人就得
你睇魔佬大巴，D球員係有訓練過

都話而家隊入面冇人做到呢樣嘢
咁嘅情況下仲憑咩仲要棄燒
洛克人做到嘅嘢燒都做到
但係燒嗰種視野同傳送成隊都冇人做到喎

而家出埋3中堅都仲守唔到 點解唔係後防問題
講到多個攻擊球員返嚟幫手就可以守到咁

KDB擺係任何一個年代都勁架喎係未有歐聯姐

仲有14號
寧願要禾子

所以咪1月買個可以做到，跟住順手送走燒

阿仙奴球會意思係暑假其實係應該買牛蛙，party 一齊
但做唔到，咁就等多個窗
真係好 on9

雪奧燒意思係可能逼佢1月走
咁1月咪有位有錢

真係好柒 cheap 同“踱縮”

武肺回落

Wfh molamola

依家根本就教練問題

講奧燒回防係失球 transition果度
唔係自己大巴

而且我地輸反擊（例如對熱狗），就係 transition 返唔切

笑咩

所以教練咩年代都中意多功能，聽教聽話多過搞事果D

點解會有個咁既結論我講緊佢技術戰術層面

66號幾撚勁下

OK 我意思係教練一定中意用 KDB

港式分居｜26歲年輕夫妻拒租樓 為儲首期抽居屋分居年半 月花$2,000租酒店staycation二人世界

好撚on9
結左婚每個月用兩千爆房

一早話要正選埃及
身體素質又好，夠高

嗰d 快速反擊，根本隊波冇人返得切啦，你就淨係話燒返唔切

燒係肯回防跑，佢未必主動搶截，但遮線/block shot 嗰d 一定有幫手

好似話唔出佢慳番十萬磅週薪

正 cheap 西

咁一個返唔切，咪第個包位
我唔係話啱定錯
我係想嘗試理解達狗理念，因為好多野都係 point to that direction

你可以話佢果套 on9 ，但我都係嘗試理解，因為雪奧燒係謎團

犧牲成績慳嗰十萬磅
季尾冇歐洲賽踢蝕得仲勁
貪字得個貧

達狗夠可以駁你話上幾年有後生D奧燒都無歐聯，歐霸差D無，咪一鳩樣

叔

廢龍有串我地？

上幾年係咪用鳩斬傳中戰術？
而家隊波入面有邊位斬波出波準過奧燒？

屌你做野啦

借拳王牙李吧

借佢返嚟羞辱佢？

好心阿狗想人走就賠足比走啦
又要想人走又要唔想賠足
搞到折衷方案慳出場費
窮酸氣

打醒達狗

我岩岩再睇番段新聞其實唔算串我哋， 不過嗰時咁岩輸左三球俾維拉， 就有依段訪問出黎， 我自己有啲自卑心態先咁覺得。其實佢咁講算正路， 去維拉始終俾留隊阿仙奴多好多機會打正選， 對佢嚟講一定係好事。

“Aston Villa is a massive club, I had no doubts over coming here. Everyone thinks it's a step down going from Arsenal to Villa, but I actually think it's a step up in my career.”

要賠足,點解唔係由佢坐係度唔出每週慳番十萬磅
一年計都成500幾萬磅

加油

佢上連登cap低左啲人笑佢接實打反擊

呢個咪列斯聯弱點之一

真係抵燒咁迷老野

唔計政治波 高層on9

迖唔用燒俾因為佢嗰套理念用唔落燒
全體防守走上走落 就算唔岩用都好
最多長放後備 唔掂先放上黎轉陣打其他form

計埋佢啲政治波
就攞正牌話football reason雪佢唔reg

如果真係唔想晒錢養燒
點會唔諗辦法將佢價值最efficient

佢呢啲傳統十號實要個防中逗埋佢個位
咁先發揮到佢作用

而加係迖唔想諗辦法用燒 再加啲濕鳩原因雪佢

bin到啪啪聲 冇人敢抽了

Leno 有咩

有埃及party 逗住
點解唔用我燒

臭蛇真係On9
打343唔使打攻中就攞正牌棄用
真係棄用個陣佢走返去打4後

Dllm又3點 想睇達狗波有幾西

燒唔防守，但全隊連迫搶下都冇
佢個football reason真係人唔笑狗都吠

依家達蛇排15算唔算係Football reason

全隊防守走上走落
岩啊，Xhaka 上場防守防到成個人車埋去

你話打強隊佢隱形唔出冇問題
打搬泥呢啲一定啱奧燒踢

笑撚死
佢果個係乜撚野足球理念咁巴閉
上場先輸完兩粒係無人返黎防守喎
加上上季停賽前达咪用過奧燒 訓左無睇？
佢點會係唔諗 / 諗唔到點用

燒踢防反 transition 果下好撚勁喎

ching m男?

又深夜 仲要星期一 你睇埋我個份

Feel到達犬會用返3中堅
佢聞到魷魚香

廢老三叉戟
圾神 C8
Saka T3 包 電 比狗

講反擊佢專家啦
不過佢打強隊表現真係成日隱形嘅

大隻佬準備決戰柏豪

8:30 AV角大

連登會員 窮L卡密 175cm 53kg識襯衫嘅大隻靚仔事件整合

迷拿卡既都好撚記仇

做咩鳩

我記得之前話過唔想圍住燒黎踢 唔知鳩吹定點啦

事實佢話燒融入唔到佢嘅球隊 表現唔夠好

但踢到出黎大家發現有無燒防都一鳩樣

啲傳波仲衰咗添

但由頭到尾都無明示過燒有乜問題就football reason雪

用鳩form韋拉都變韋洛克啦

不過沙卡呢期真係幾曳下

想問下依家雪燒全體回防戰術防守失左幾多球同排第幾

國家隊擺佢去中前場造波 踢到幾生
球會係要放佢去左中後場
又要佢去補左中堅/左閘位
完全浪費哂佢既優點 放大佢缺點

沙卡今季除左戰術上限制 心態都真係幾曳下
講hea踢羊排第1 佢排第2走唔甩
老實講 羊+沙卡+T3+比狗 我覺得真係要雪下

左右閘換葡仔+阿叔試下重好

究竟有冇中到手

2球都係手 到底而家點架
中手即吹定係又係貼住身就得

終於完sem可以睇我廠豬俾般尼

柏豪場場都係咁遲早跛

25

廢龍接唔實

Emi

廢龍勁到

真
愛蛇都係

wow

換轉係蘭奴就下下比人屌拍返中間啦

今晚贏錢喇掛?
半10唔會全10撚你掛

其實達狗就算進攻打433 防守都會換陣式
防守541 saka會收返入左閘位 t3左中堅 羊左中場 拿正前hea逼

但自從羊一招俾人睇穿之後 呢個打法進攻完全冇form垃撚圾

淨係清到Xhaka已經

13.5 大 屌你老母 唔好撚狗

其實因為冇出叔既影響 出saka搞到塞車 阿叔識走咩位配合撚羊同t仔

唔會啦 中硬
半10都刷唔到4角咁就抵針
呢場我無買 祝大家然狗會

Xhaka唔岩踢英超呀，你國家隊有幾可比人埋身迫你，佢個判決黎講太慢，比狗T3我又覺得未到要雪嘅，比狗就休休先，長踢正選都攰了

唔想入錢DKLM

喜般無波

廢龍今場算好彩 明詩cash都幫佢手清唔少波
有幾下撲返個波去中間 換轉係蘭奴死十次全家都唔夠
今場明詩真心勁

但好撚多水，之前有張底褲都濕

廢話 係人都知牙犬會買攻中 買唔買到好攻中咁解咋嘛
呢條友開始拎廢話出黎當堅料

收嗲啦意大利狗

搏人唔記得夏天先啦有幾柒

而家出黎借阿狗新聞抽水 正賤種

都靈體育報：

艾力臣離開國際米蘭已成定局，藍黑軍團正尋求將其直接出售（標價3000萬歐）或者球員互換。國米主帥干地最感興趣的交換對象包括阿仙奴的沙加，拜仁的杜利素和巴黎聖日耳門的柏利迪斯。

做左二十年廠迷，忍唔住要開acc入黎同大家一齊屌達狗

快啦 屌 唔好等

拎沙卡換算啦
之後阿狗2個中場擺防中 攻中自動波算
牙達反正進攻搞唔掂就要由球員自己黎

快啲沙加一換一

發覺柏豪係邊線一要過基本上都過到+出到波

你係家嫂？

收嗲狗係咪收左格利殊錢做打手

不如…?😏

就咁望以為你都叫達蛇做牙犬

收嗲狗係agent嚟

依家個更衣室達狗都唔多掂
比個廢蛇都撚唔掂嘅人佢
係咪想佢快啲死

事實勁
控波痴腳出波合理
我係臭sir既話願意用屁屁廢安二換一

打手
阿詩詩屌打佢啦

普巴加細爆

上面連T仔都要雪 我有無睇錯
上場英超踢得最好係佢
jm9

家嫂？我新仔一名

最煩係拉奧拿

#WelcomePogba

真係唔明點解達狗跟過雲加同哥帥會唔識教進攻

我屌打佢喎

拉奧拿其實好多時都係球員意願行先
說服到球員嘅話其實唔算太煩
依家安狗要幫佢簽一堆人
其實我覺得仲衰過拉奧拿

收嗲啦

亨利都跟過爺爺同哥狗
結果都係唔識教波

屌你老母 停C間

咪11左

我冇睇法甲，但阿記波場場睇，所以好L嬲

家嫂仲係舊登

攻唔掂都唔會叫球員自己黎la

享利教波好睇過今季阿仙奴喺英超啲進攻

其實家嫂係咪冇過到嚟連登

廢龍今日啲波好多都接唔實

廢龍痴撚咗線

廢龍好撚勁

睇黎半10全13 屌

又神救

廢龍勁撚到

廢龍cls

呢下真係好波

勁撚到仆街我
一早都話咗佢起碼係一班中嘅龍門
所以20,000,000磅放走佢
真係好啦戇鳩

唔好玩啦 今季佢個態沉到仆街
球員+戰術問題 50/50
本身佢用波都係好正路 踢343 佢踢左中堅/左翼衛都好
防守穩 用波穩
今季成撚日爆一段去到saka個位就玩回傳 兩個重疊哂又無配合
1對1防守又成日出醜

無質疑佢既能力 但左閘位比阿叔試一兩場好合理
上場有邊個踢得好 戰術出錯比人偷兩粒
佢條左路同saka又係塞哂車

人地咪唔甘心打後備走lo

有神救就一線龍
咁牙蘭應該一線頭
岩岩咪又係有幾下撲返中間
吹唔好吹太大

廢龍mom
唔係佢嘅話維拉俾人炒10粒都似

佢傷完出翻真係差左
唔知未好曬定點

今場幾下靚救 不過明詩都幫佢唔少
今場 維拉啲後防都唔差

大隻佬一喺禁區附近就收晒檔
淨係識r2 一冇乜空間嘅時候就唔識過人

Leno 高波差同唔夠穩定
而且有時信心不足
冇錯佢反應好快
但手法亦都唔好
但 Emi 佢好有信心高波亦比較好
而且穩定度相度嘅較高

其實應該係俾佢打正選先㗎
去閪達戇鳩咋嘛

我地pepe 人都過唔到

係咪睇緊同一隊波 佢傷完復出個場閪d 之外
其餘有咩問題
上場出個TAA 級數既波比羊頂 羊頂柒左
個球正常都要入啦
完全唔覺得T 3 有d 咩問題

Dean下下都比黃

佢單對單防守好差，成日俾人話過就過

我淨係覺得復出個場閪
其餘時間都無乜太大問題
你話無上季咁sharp 就一定

仆街真係半10全13

仲有5分鐘

廢龍後防指揮勁好多(聽人講)

屁屁一r2會甩波

如果你既印象係查奧爾個球就真係無得講
條友真係太快 話過就過真係見唔多

19x vs 164

維拉 12碼
c美度

Semedo = joke

踢多個都要輸

事實都係

會唔會唔入變角

goal

點解唔係周柏豪射

Emi 令到維拉由零分
變做全取3分
所以有個頂級龍門係好緊要

所以我哋阿仙奴要滿足㗎啦

其實真係吹大左好多
對上幾場失幾球又唔見你上水吹奏佢

滿足啲咩

佢維拉李城迷

紅多個

Sorry
對上幾場維拉真係冇睇

唔止呀，好多場都係，應該係話左右兩閘一樣，唔係俾人過就係好易出到波，除左Gabriel冇人識單防咁

又一場下盤，英超太易賭了

不嬲12碼唔係佢射
仲話自己柏豪迷

以為你場場睇足
我就場場賭足咁濟 佢表現時好時鳩 未去到一線
係有神救 高波係好過蘭 但未去到你吹到咁勁下話

T3 其實打三中堅其中一個
會唔會好啲呢

屌你個閪 半10全13

單防世一叔你唔講？

撚狗

刷下數據都好

13隻都唔夠
半場先買？

咁就唔知 不過佢今季差左就一定
但就算差左都係必然正選料
未話到要雪咁嚴重掛

佢買13.5b

買13.5

早你少少買前2格

其實on paper我哋個後防唔係好差
如果打三中堅有包皮頂住
防中有party
理應唔係咁容易輸波

開波前 的

邊有party

紐西希望會和

好撚進取

屌 輸半都唔得 戇鳩

雪唔係我講，呢隊阿邊有雪人嘅餘地，搵個可以擔大旗都難
中堅Gabriel已經連續三個月隊內最佳球員...

盲追上盤=針
英超=撚狗聯賽

No la 佢仲係個邊9up緊

我唔講咪你講

The Guardian's predicted line-ups for tomorrow's game.

Xhaka 跟干地打意甲可能啱佢
亦都希望艾歷臣嚟到真係幫到手

自從唔知幾時只買下盤之後，個人都精神咗

見到呢個陣就唔想睇
出esr起碼有扭波推進睇下
出羊真係無呢啲

是但啦冇咩人會睇

早點訓

你睇中超算啦

上季打得幾好嗰段就係t3做3中堅， 左閘出牙叔， 今季聯賽唔知點解牙叔出得咁少， 狼隊想買佢阿記唔放， 唔放係正路， 牙叔幾有潛質單防能力強，但今季又出得咁少， 唔知想點， 想改善防守但隊中單防數一數二勁既又唔出

11點
主-1
試下佢先 紐個Wilson勁屈

阿叔撐燒

可唔可以出一次歐霸陣

清你個P牌無左

叔啲閱讀比賽能力先勁
基本次次進攻都幫到手
之前Saka t3 羊狗 左路塞車0配合

係wor, 你唔講我都無留意， 終於可以俾正評人了

Congrats

睇左狼隊（中資）

有人權了！！！

P牌仔

係咪今年英超最快入球紀錄

21秒

主-1快手

戇豆暗住個咀偷笑

快撚到

Gel定先

賓特拿 : 當年為了離開阿仙奴 我曾罵雲加是個賤人！

踢球的時期，賓特拿一直都是問題球員，讓人很頭痛。近日，他對外透露了自己年輕時做的一件荒唐事。當年為了離開阿仙奴，他狠狠地罵了雲加，但教授並沒有生氣，而是好好勸他留下來。

今年只有32歲的賓特拿曾才華橫溢、深受外界期待，但他沒有珍惜天賦，白白浪費了大好年華，最終黯然退役。2004年，賓特拿加盟阿仙奴青訓。2007年，他進入一隊，隨後共在槍手效力9年，期間曾多次被外租。

賓特拿在阿仙奴也有閃光的時候，2008-09賽季他打進14球，隨後的賽季又打進12球，但更多時候他在槍手只能算邊緣人物。2013年，賓特拿決定離開槍手，他要去其他球隊謀求機會。但是，雲加並不同意放他離開。於是，賓特拿很生氣。

“我們彼此尊重，我們一般都能很好的對話。但是，2013年的那個夏天，我想離開，水晶宮給我提供了一份很不錯的合同。雲加後來給我打了電話，他說 '對不起，你不能走。'對我來說，這是個巨大的打擊，因為我已經等了一個星期了，就準備離開了。”賓特拿表示。

賓特拿回憶道：“我罵了雲加，說他是賤人和混蛋，我這麼說是想讓他賣掉我，但我的意圖並沒有得逞。”2013-14賽季，被強留下來的賓特拿共出場14次只打進2球。2014年夏天，他終於得償所願，從阿仙奴轉會禾夫斯堡。但是，賓特拿離開阿仙奴後過得很是不順，輾轉多家小球會。

西布朗不如申請踢完首循環降班啦

阿仙奴官方推出的酋長球場和高貝利球場模型，價格分別是375鎊 (HKD 3800)＆ 1913鎊 (HKD 19600)🥶。

馬天尼斯留返係到，一定失幾多波，我地後防都唔得

之前唔係有數據睇 廢龍好似排好尾個save %?

今季英超so far除左有場leno撲去前面俾人執雞個球
其他都唔係keeper犯錯失波

英超龍門撲救率，車路士神龍領銜

著黃綠波衫既隊踢英超都好似好慘

找卡數入咗一球就收收埋埋

達狗一開始出叔打左翼衛睇得出個原因係對面有隻逆足右翼 戰術考慮嚟

四強鏝馬列斯
決賽轟唔關事 但沿用返四強陣
社區盾猁沙拿

之後就棄用達狗傻撚咗

細爆入波
離開我廠的下場

細爆入波

但keep住日日有人話廢龍係一線頭咁

布魯士係咁

第一眼望圖1以為石油氣爐黎

有無除衫跳舞

牛油安是無辜的

其實佢都係一兩場鳩姐暫時
都算穩穩陣陣

閪布朗直接降班啦

係咪冇人同佢慶祝

靚到

細爆=普巴
ESR =kdb
Nk=舒利亞
Nelson=辛祖
Balogun=祖連頓
阿詩=韋拉

用廢鋒祖連頓黎比較is屈辱

串撚到

清今日開始迷詩？

雲加 唐三藏

第一吓比波爽咗
以前應該帶多段

請支持細爆

下盤又贏

找卡數真係要找數了

如果賓特拿留係阿練下正前鋒
可能發展更好
條友有啲小技術，射術中規中矩
做下柱躉位開路最啱

泰奧雲好撚勁

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

之前廢龍比人入過兩三球世界波拉低咗save%

我要講多次，細爆娶完老婆真係會變勁，認真

黑b果場都拉低左

aha

下盤 👋🏻

卡數絕殺

我個-1呀

都唔關你事啦
你買讓球主客和-1
起碼輸一注

勁到傳中係咁傳

中返主ng

細爆結左婚？

同豬扒結

踢一季德甲浸下先 得潛力係無用
重要睇下個傻閪個腦囟生返未先

兩樣做齊就回家吧

想當年棄用佢當佢垃圾咁調黎調去
你叫佢點回家

返嚟做咩

達狗咁高調話佢紀律有問題
之後完全唔俾翻身機會

下年得返一年約，佢應該唔會再著阿記波衫喇
希望佢踢好d 可以賣貴d 好過

買咩好呀
鏝唔似會大炒

角大

Gun

買半大先

返黎做簽10年約做阿狗legend

傻閪達？

呢場波個球證Chris Kavanagh喺曼徹斯特出世

250個頭搞乜

無角 跳了

十兄弟

開左新post

又控角

1001

連11角都無
針